[有字幕] 金義聖拍片支持香港人！

推呀

韓國We Connect

推

有冇原本條片嘅link
想多謝佢

直接上佢IG 多謝
因為條片應該係佢send俾韓國果邊既巴絲

多謝你

감사합니다

句野點解

好感動

即係cum sa mi da

多謝

respect

自推 1/10

今日都見到兩間韓國電視台嘅記者（sbs同mbc）sbs仲要有4個以上分頭行

真係要學下韓仔示威方式

佢真係出力撐，ig成日提

幫幫手推post
加retwt吖
麻煩晒各位

【要人呀】幫手將警察暴行話比韓國人知

我以為有人響我個朵

俾咩反應你好

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

2/10

佢真係超級有心

如果個個香港人好似佢同逆權司機入面啲韓國人咁樣就好

韓仔個個都有軍訓，所以次次示威都好撚堅
因為示威者同差佬d 體格唔會太大分別
識得個韓仔，佢話其中一個訓練係密室食催淚彈
所以佢地根本唔會驚 (當然韓國差佬唔係用過期貨）

再望下我地d前線小朋友，食唔飽著唔暖，打狗細細力R痕咁

3/10

4/10

5/10

6/10

加佢IG 多謝佢喇

係，想多謝直接上佢IG

韓國人當年學生運動都俾政府打壓
之後d 人民先有意識去抗爭

Push

光州事件？

7/10

8/10

9/10

10/10